借手 放針罕有 n奔放自由

借口 其實佢絕非放得不夠

唔好再講我老死n賓
佢已經受到法律制裁

峰

樓主幾撚有才華

作埋落去ok？

樓主是狗

殺手 九巴專有 明日監裏針灸
已經 已經足夠

不了

樓上係弱智狗

大文豪

邊間教會

好想你作埋落去 但係 nben 話照出6c信

你老母比狗屌！

我老母無比你屌過喎

系

但你老母比狗屌咗！

比洋腸殺手屌

gchi

仲有第二首

牙賓觀塘遊蕩過 放針拮人唔認錯

碌鳩救地球